香港警察覺唔覺自己好撚賤

打到香港人仆街個班肯撚定解放軍來
但係次次俾人打到爆撚哂缸係香港警察
你地幫班大班佬頂哂啊 都咪話唔on9

大陸佬

帶習大大紙板出街
睇下黑警係咪都要打

篤721 個指揮官出黎先再講
林太好驚人講721 好頭痛

畜牲會覺自己賤?

唔覺
香港警察本身就係咁賤
佢地已經唔係香港人

打到香港人仆街個班肯撚定解放軍來

你講經呀？殺撚左我都唔信

唔洗幫班賤種洗白

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

洗乜撚野白阿屌你
你估香港果班狗無份打人咩 on9

佢地話無武警麻

即係咩都入差佬數

解散警隊

高層開始淆底自保
佢地仲以為自己勢力強大
共產黨點會保d細

班狗閪徹頭徹尾係畜生 邊有羞恥之心
死賤種 祝班撚樣快啲死全家

唔係點會有警司唔做 走去移民